% Créé à partir du style 

% colors palette for MOOC NSI
\definecolor{my-yellow}{HTML}{F7E849} % Bloc en haut à gauche
\definecolor{my-orange}{HTML}{F8A94A} % Bloc haut droite
\definecolor{my-grey}{HTML}{B3C4CC} % pied de page
\definecolor{my-green}{HTML}{12A89D}
\definecolor{my-blue}{HTML}{3E91CA}
\definecolor{my-fuscia}{HTML}{F04C95}

% colors for beamer objects
\setbeamercolor*{normal text}{fg=black}

\setbeamercolor*{structure}{fg=white} % Structure = Encre title frame
\setbeamercolor*{title}{fg=black}
\setbeamerfont{title}{size*={24}{30}}
\setbeamerfont{subtitle}{size=\normalsize}
\setbeamercolor*{subtitle}{fg=my-gray}
\setbeamercolor*{author}{fg=my-grey}
\setbeamerfont{author}{size=\normalsize}
\setbeamercolor*{page number in head/foot}{fg=white}
\setbeamercolor*{section in head/foot}{fg=white}
\setbeamercolor*{subtitle in head/foot}{fg=white}
\setbeamerfont{section in toc}{family=\sffamily,series=\bfseries}
\setbeamerfont{subsection in toc}{}
\setbeamercolor*{section in toc}{fg=black}
\setbeamercolor*{subsection in toc}{fg=black}
\setbeamerfont{itemize item}{size=\LARGE}
\setbeamerfont{itemize subitem}{size=\Large}
\setbeamerfont{itemize subsubitem}{size=\large}

\setbeamercolor*{normal text}{fg=black} 
\setbeamercolor*{block title}{fg=black} 
\setbeamercolor*{alerted text}{fg=my-fuscia} 
\setbeamercolor*{example text}{fg=my-blue} 


% Format et fond de page
\beamertemplatenavigationsymbolsempty
\setbeamertemplate{background canvas}{
  \includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight,keepaspectratio]{Modele-NSI-Fond-Algo.pdf}
}

\setlength{\textwidth}{.95\textwidth}


\setbeamertemplate{footline}{%
\hbox{
\begin{beamercolorbox}[wd=0.666\paperwidth,sep=8pt,left]{subtitle in head/foot}
    \usebeamerfont{page number in head/foot}{4.1 ALGORITHMIQUE}
  \end{beamercolorbox}%
  \begin{beamercolorbox}[wd=0.333\paperwidth,sep=8pt,right]{page number in head/foot}
    %\vskip2pt
    \insertframenumber/\inserttotalframenumber%\vskip8pt
  \end{beamercolorbox}%
}
}


\setbeamertemplate{frametitle}
{%
  \ifbeamercolorempty[bg]{frametitle}{}{\nointerlineskip}%
  \@tempdima=\textwidth%
  \advance\@tempdima by\beamer@leftmargin%
  \advance\@tempdima by\beamer@rightmargin%
  \begin{beamercolorbox}[sep=\beamer@leftmargin,wd=\the\@tempdima]{frametitle}
    \usebeamerfont{frametitle}%
    \vbox{}\vskip-2ex%
    \hspace{1.5cm}%
    \if@tempswa\else\csname beamer@fte\endcsname\fi%
    \strut\insertframetitle\par%
    {%
      \ifx\insertframesubtitle\@empty%
      \else%
      {\usebeamerfont{framesubtitle}\usebeamercolor[fg]{framesubtitle}\strut\insertframesubtitle\par}%
      \fi
    }%
    \vskip-1ex%
    \if@tempswa\else\vskip-.6cm\fi% set inside beamercolorbox... evil here...
  \end{beamercolorbox}%
}
